大家聽歌用咩app

youtube music
spotify

kkbox黃到金都冇

spotify

中文歌 kkbox
Jpop Kpop 外國歌Spotify

Moov

Apple Music

must